【阿狗執笠未？】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

仲話咩我地賽程最有利
真係人唔笑狗都吠

3-0

3:0

咁撚獨食既

大清洗la

咁都執多3千

快撚d執啦

真係痴撚線

夠晒鐘都唔吹，屌你老母咩

Leno橙

爽 咁都執錢

控球 69:31 愛狗躝得未
打李城打到波皮都掂唔到 ？

執柒左佢啦 垃圾

熄左睇唔到第3球

剩低聯賽出預備組算啦 橫掂都冇前4

3球！！！

愛狗仆街死

下場再追對家

輸波執錢唔嬲了 多謝愛蛇出家用

之前笑獌個咩易食指數
今年到我地臨尾柒返獲一樣
明明已經叫好打少少
但就柒左咁多場

GOAL!!!!

獌狗又贏

好彩熄撚左

細爆都真係鳩

比人行過左仲係度投訴onside goal

3場失9球

每場失3粒

搞唔搞笑呀

雲加

愛狗

角大2串1仲差獌果場

細爆真係好出色

華閪留曬力 下場點踢

連輸三場，三場失三球

屌你老母上次睇左2場live都輸
今次特登唔睇 又係輸
執撚左佢啦仆街！

下場對白禮頓 又有錢收了

輸到傻撚左

廢到喊

細爆 細梅 幾撚時死

呢到已經無你想要既野,躝啦

都係鐘意投訴

整愛狗金剛棒好冇？
而家有素材

下兩場可能一分都冇

唉

臨尾仲要輸多球 屌你老味

輸一球都唔係好柒姐

曼贏車狗上完季上前四
車拎歐霸
得垃圾妓無得踢

車曼和波最好 車贏/曼贏都唔洗再諗頭四

想要幾多粒

歐霸唔駛啦

再下場白禮頓應該又有

是鳩但啦
唔覺會拎到

都係季尾崩潰既話我睇返雲加得啦

真係兵敗如山倒

一路輸一路洩氣勢
越輸越多人傷停

雲加教獌狗都轉做49000

賽程最撚易踢
喂到埋口都唔撚食
好波啊屌

始終要變

我地唔踢歐聯的 好似falcao剩係踢歐霸

柒到唔敢出街

輸一球輸十球都係輸
睇下愛狗個樣幾折墮
抵啦

我睇爺爺仲好啦咁

以後牙狗作客唔使去啦，頭寒輸3:0留力主場算

嘻

阿狗好似仲垃圾過我曼

真係想知頭先有人話獌重建柒過我地，
人地有冇試過3連敗加3場失9球

咁開心聽日著件主場出街先

今季拎歐霸 係咁 welcome binc

點解阿記d波衫仲夠膽死賣咁貴

愛狗攔都唔搵竹番雲加啦⋯⋯

仲要3隊都中游唔係big6

下年adi仲貴

一早話左個問題唔關雲加事啦
睇下換完教練踢咩出黎？
場面仲肉酸，無戰術無鬥心，成隊唔知似乜
個奧巴羊同米希達恩又係高層亂咁買
作用仲低過基奧特同禾仔
仲好意思怪雲加？

咪係 曼狗幫你贏又點
你阿狗一分都冇關你撚事咩

我想轉會 轉睇港超算

0:3 疤
0:4 愛
0:2 镘

岩岩好9球

唔係第一日

華西都唔知過唔過到

阿迷....

特價都要諗諗先敢著出街

咪玩啦
作用低過基奧特 禾仔

推邊撚個呀

奧巴美羊 完全係0作用

放心啦 柒到咁咪歐霸型

今季隨時入球少，失球多過爺爺

雲加季尾邊有崩
季尾先調教得最弗，唔係啲足總盃點拎番黎？

evans都跑輸 講系咩

其實唔駛屌 成隊11個，有6-8個都唔夠班
咁既成績係咁上下

welcome A乜春

2月崩晒啦

今次又係輸細梅條撚屌？

是撚但啦屌

前四肯定冇啦 拎唔到歐霸愛蛇即躝

連奴搭沉船 最正常係佢

又真係有

Btw,屌你老母殘體字

今季最壞情況
利-英超
熱-歐聯
阿狗歐霸決賽輸比車路士

Arsenal have now conceded more goals (34) away from home than in any of their previous PL campaigns. [@Orbinho] #afc

完全係垃圾 速度都冇埋 我要基佬做支點 玩彈彈波唔好 要條垃圾

上季昏迷左？

最壞係唔駛踢決賽

冇睇，乜唔係2:0咩？

入到決賽先算

普狗係唔係比人起左底

Arsenal have now conceded 49 goals in the Premier League this season. Closing in on their worst defensive season in the competition which was last season with 51.

我基話晒都plan b

咁你想點撚樣呀
唔通連勝不敗教要屌隊波？

隻羊廢到...

即係無季尾崩囉
一個領隊功力就睇成隊已經勞損下季尾踢成點
依家睇艾馬利比較下就睇到佢有幾廢

奥巴買返嚟真係好戇鳩
又sell 豬sir,又sell 禾仔

咁嘅勢四強都收皮啦

仲諗住轟獌大戰有得偷雞上返第四
點估到柒足咁多場

奧巴美羊條垃圾就收下皮先啦

禾要賣，賣豬腦真on9

教得一季
雲加廢足咁耐果陣你訓撚左？

阿狗垃圾到

屌你老母咪一鳩樣
我地要個撚樣唔會無啦啦成個月贏唔到波啊

95 分鐘再入

呢隊波9成垃圾係雲膠買返嚟

追緊,CAP緊圖

20年連續歐聯你未撚出世?
俾你愛狗有100歲命都做唔到呢個紀錄

暑假要賣走隻羊, 條友完全唔掂

35m 買細梅真係雲加史上最柒

個陣基佬要踢正選,買唔買羊基佬都會走

屌，比人撚狗咁撚…

快撚d請過個防守教練啦呢三場屌到斷氣

30 歲 高薪 除左中超有咩選擇

入埋決賽先輸 感覺再柒d

老老實實 人地big6 踢小過都冇我地咁廢 我地踢小過就唔洗踢完都知輸緊

Goals conceded last two seasons

City 49
Liverpool 58
Spurs 72
Chelsea 76
Man Utd 78
Newcastle 92
Arsenal 100
Burnley 101
Everton 102
Palace 103
Leicester 107
Brighton 109

Me2 lose dou chi jor sin

gazidis話買 呢單唔計

上兩季又邊個教？

Arsenal's remaining fixtures:

Valencia H
Brighton H
Valencia A
Burnley A
Europa League Final TBC N

屌你
普子咁慘就咪再用嚟bin佢喇

嗰時我都咁講，依度啲人仲話佢咩神射手好勁
亦都有講唔好要米希，明顯唔掂
個咩禾確特攻隊仲話upgrade隊波就唔需要plan b
正一傻仔

20連續入邊有幾多次係16強出局
都未計比人10:2

學下祖記咁乞球員好似仲好

最後今年排第6歐霸4強出局
垃圾

DLLM 又開2個POST

留力下年

踢多蒙特果陣都係得個快

留力水晶 骨牌咁輸撚哂
呢單野真係永世記住
呢d係我地以前笑鳩熱刺d劇本, 依家應驗哂落我地到

下年仲有隊狼隊
可能歐霸都唔使踢

L
L
L
L

你on9夠未牙

五場零分

幾好用

隊波冇侵略性
好多球員都係傳太公波
或者唔係finishing pt
所以作客人地個勢大我地就變被動

所以作客我地都係俾人㩒住砌

歐霸贏到切J都得

Asked about the club appointing a director of football figure, Wenger said: “No. I don’t know what director of football means. Is it somebody who stands in the road and directs play right and left? I don’t understand and I never did understand what it means.”

It was then put to him that there might be some restructuring. “No, no, no,” he said. “Sorry, no. I’m not prepared to talk about that. I’m the manager of Arsenal Football Club and, as long as I’m manager of Arsenal Football Club, I will decide what happens on the technical front. That’s it.”

呢度好多都係見所謂big name就話要買，買得過
唔諗下隊波有無需要

87 87 87

我決定買重華西車狗拎歐霸
賺返啲生活費

奧巴依家下下都快唔郁咁
連對面中堅都快過佢
啲easy chances又狂miss

支持

收皮啦⋯⋯

此羊同曼羊

屌你老味護級隊防守

原來輸多粒 熄咗睇唔到添

唔可以比阿狗拎到歐霸 如果唔係又比愛狗曬錢

用買佢舊錢買隻勁既翼已經好好多啦 宜家要焗住用禾比mk

話撚左請肥賓
請乜撚野psg都羸唔到聯賽既傻西

冇佢你隊垃圾一早收左皮啦

呢個真 買完唔見得有upgrade隊波 美羊黎左 我覺得仲廢過基佬果陣時 得個入波多有鬼用咩

就算廢都唔駛叫自己隊波嘅球員空難死呀
你係咪阿迷嚟架？

入19球都要屌到無用

Arsenal in the last week:

3 matches
0 wins
0 draws
3 losses
9 goals conceded
3 goals scored

#afc

MK換山狗, 事實證明係雙輸, 兩條友本應早日離開英超

屌 估唔到我藍無踢3場就輸足哂
英超崩盤

幫你同BIG 6 拎咁多分都無絆
依幾場先黎輸

不過隊波笑話都好合理
純翼鋒開季得一隻依和比
笑死人咩

前鋒唔入波要做乜

前鋒入波多都冇用啊？

睇佢咁多場 未撚見過佢爆人
佢仲有幾多年約?

19球tap in &12m

又吹奏基佬
無得踢最撚勁

你assume 其他球員唔識入波？ 下下淨係睇佢既入波數字講個球員好重要咁

A wonderful end to a wonderful season! ❤️

And you know what that means... 😉

藍斯 真核

阿po傳統：冇得出嘅球員最勁

20年女子隊球迷

歐霸

轉睇女子隊了

羊都好似30有多 買得出都蝕硬

真牙

前鋒唔睇入波 睇咩呀

Our seven-year wait is finally over…

ARSENAL ARE @FAWSL CHAMPIONS - AGAIN! 🏆

又係乜春都無 洗撚換教練咩
自給自足又唔識 搞到要賣球星
下年無RAMSEY OZIL 得果幾十M 入番一件都無撚哂

呢隊波除咗佢同拿卡有期望之外你諗住邊個會入到波
e&b

係，對摩納哥踢撚走晒d波
佢入球都唔洗咁尷尬

下季無佢真係死得

tap in王

喂喂喂....大家唔好灰心我地仲有歐霸呀西甲野對愛狗碎料黎...佢係西甲浦左咁多年....食撚硬華西
去到決賽一埸過....真係唔使驚...咁多年歐霸決賽經驗基本上對邊到都唔淆個盃拎住半隻耳啦歐霸之王個朵唔係流入得決賽個盃就係愛狗既

前鋒應該睇每場tackle 數字同護空門數啦

車路士屌打阿仙奴啦

好掛住山狗

唔撚理啦 屌垃圾羊就得

想睇愛狗金剛棒

無踢3場 就輸足哂

抵啦

睇呀記咁耐 都好少見傳波得對面一半
仲要係李城呢D對手
愛狗好波

其他隊淨係笑山狗
其實mk都高人工
不過佢緊係冇山狗咁癲
高薪續隻30歲老野翼

會長快救阿狗

愛狗躝啦！還我雲爺爺

呢個真
含金量真係差好遠

廢撚到，換轉阿狗打多個都應該贏唔到

希望山狗，法比，雲佩斯 拿斯利
全部返嚟

屌你門前又失機

留意返沙拿都係差唔多

屌你老母高基安科少少水買隻好啲嘅翼啦
入到歐聯都回返本，屌你老母！

查馬克
Ching你真係輸到傻咗

上邊話assume其他球員識入波呀嗎
我咪問下囉

垃圾黎！唔識射波學人踢翼

佢痴Q咗線

咁多年都無比過 今年會比?

J羊啲入球數嘅人麻煩睇吓佢嘅入球率同miss咗幾多chance啦

查馬克都得，咁不如公廁亮啦

英超其他強隊起碼有三四隻翼鋒做輪換 我地得隻2禾比 仲要廢既

後備先係你最佳位置

定係佢想叫手足查蛇落去踢牙

想G基佬是咪無MISS過 對摩納哥勁射入幾多百球

咁我睇返中堅賓斬俾小學雞算

季初兩邊冇入人就柒喇
上季放禾山基入羊
睇落好似入好多波
只係因為機會集中左佢到姐
你睇返最尾兩季攻擊線入球同今季就知
自從雲佩斯走左
阿狗攻擊線好穩定一季有五十球
你睇下今季2b+mk+auba+laca

big 6係咪得阿仙奴狂換陣？

我係沙利就爭4好過啦...易咁多
作客獌跟住又作客法蘭...全力KO獌個前4穩啦

咁不如j埋賓特拿啦

簽番落賓 列貝利有冇得諗
廢老都好過呢班人

叫阿po手足落去踢啦
有查蛇，Ryo Sir

係，49000柒極都係換人

你又講乜基佬呢？我一直都淨係屌羊廢, 從來冇拎基佬同佢比較喎

點解呢度冇人吹奏肥賓 好想佢黎

一路都覺得我地呢兩個前鋒麻麻地
對上一個出色既射手已經係雲佩斯

認真，愛狗快撚d走
完全見唔到呢隊波有將來

係，我真人踢波都射得好過佢

無左比狗
少左好多第一點進攻

半隻耳咪啱囉
留咗半隻下季攞

落後搵基佬屈頭都救左你唔少次啦

呢幾場做乜撚嘢
成隊波唔撚想踢咁

上面D CHING話基佬好過羊

唔續藍斯個決定真係

個心飛左去歐霸決賽到

有心冇力

好心愛狗唔識教波就返歸收皮啦！

2&b同mk後備無問題，但搵佢地兩個打正選仆街啦

爺爺下場可能安心番黎睇波

態度係既 基佬出親場都冇hea

黑碧可能好少少 技術係唔好嫁啦 但條友真係好有運 成日符符碌碌入到波

依家d翼兩隻加埋都唔夠山狗一隻勁

後面咁撚廢 屌柒個前鋒都唔知做乜

iwobi完全冇進步！好能失望！決定改名！

咁領隊明知自己邊路球員咁短缺
仲以邊路為主
柒如雲加中路都有卡穌奧燒藍斯三隻

查馬克冇賣笑？

我愛基佬

一早改啦⋯⋯條垃圾

MK真係頂唔順...季初屌到而家
廢到一個點一季好波都無5埸..見到佢真係想死

上半季對李城
當愛狗仲未摧毀OZIL 既時候

雪球星, 唔打中路 棄用CAM

今季禾確特回塘回到傻
但唔差過而家禾比

屌緊鬼呀，屌緊佢全家少少錢都唔肯出呀屌佢老母
全季得一隻依禾比開季係咪癲撚左

唔想再比低質球員拖累高質會員

山狗作客好能勁

對19000先入完波嚟

最後一句好同意
雲膠柒極中場都未至於愛狗咁垃圾

會員仲低汁過球員

無突破點，無人推波架，得個e和比，
其他人又唔多走位，
mk回哂塘，攻唔到唔守得跑得慢

一月仲要1蚊都唔比

仲撐伊禾比d你踢多d中下游既波啦⋯⋯
伊禾比呢d料每隊都有一兩個
仲要快同有射波

反而我地身為big6攬住個慢又唔識射波既翼

你個名都係

改mustafi

對永昌宮同今日球單刀
執到兩分排緊第四了

講返呢場就把幾火 浪費勁多機會

吹奏山狗，我寧願睇禾b

雲加：咪一鳩樣！

對嘢只會越嚟越柒
年年唔肯畀錢
遲下年只會連狼隊屈福特愛華頓都過佢

吊，岩岩比n ben hack=.= 我依然撐iwobi

証明宜家剩係用工兵中場
係英超真係搞唔掂
今場冇乜攻擊做到

會長

渣ga

有星都唔撚用 屌

留住大家最鐘意嘅99lin都係無撚用

前面三隻係利狗咁勁咪得

R霸料踢R霸fair enough

呢隊波真係好垃圾

其實唔會比嫁喇，擺明想吸盡晒阿記！
1月咁既情況都夠膽唔比錢買人，話要等到夏天先有錢好喇最近又話無歐聯就得40m到時睇下就知，我就信嫁喇，愛狗拎唔到歐霸夏天實無錢

成隊最有心最值得留果個唔留

10 年忠心Gunner
步入職業生涯巔峰時期
Free 走 笑到唔識講

好多人話禾比好過雲加時代

但kpi全線下降

下 利記用緊喎

睇R霸仲好啦 早場

唉 屌佢老味 真係好垃圾

40m筆直真係好好野
仲低過下遊，好波

軒仔，老母，米拿好好用喎

下季請摩狗啦

我都諗唔明點解一月可以唔簽人至少都買隻翼啦

邊有錢比佢買人

傷心到入post

藍斯之前講到明想拎第四或者歐霸
而家應該兩樣都冇

炒撚左愛狗啦屌

但佢地係工兵

山狗走之前果半季咁西都吹奏
咪玩

對佢唔住

無理由會咁
應該錯數據 唔計

留緊力歐霸

3:0

畀人撚狗咁

市場仲有咩領隊可以換
肥賓ok

都未主其他 打得唔錯啦！

屌佢老味 我藍果幾場搏撚左條命
場場Distance cover 多第二成K
對BIG 6 拎足分
點估最尾幾輪對中下遊無踢3場 就輸足哂

n年前打起果季先話想去疤

不過free走都同你博值得respect

睇肥賓唔洗入返前四
佢D 輪換同愛狗一樣咁癲

安七

好多人話雲加上季表現差又咩又盛
但上季雲加最後一年
好多球星都唔知前途點，踢到患得患失好正常
仲要1月大換血都要時間磨合
但就畀人拎住上季數據反雲

大家接受到呢隊係中遊偏上級數嘅垃圾隊未？

安七教到拿玻里好7

唔好調轉黎講，上季係因為會打得差先變最後一季，
唔係因為佢最後一季所以打得差

下季買隻ziyech返黎已經心滿意足 唔想再見到2禾比條垃圾

今晚睇利記拎英超好過啦
阿狗冇得救

哥迪奧拿

得40m

做乜鳩同我用同一張

有奶呢啲垃圾姐

摩狗 yaya

咪入多幾件法乙仔
之後成隊法乙打英超

你呢d真係終極盲反
我想問我邊一句有話呢5場得3分唔關佢事？

仲有，我係反雲 但係唔係迷愛
唔好亂幫我扣帽子
你搵到個好過佢既 我好支持高層炒左佢

唔買人都可以年年排10-12
已經好撚屈

雲加買一隻衝冠添啊

Yes, 暫時睇落ok ge 得肥賓

今獲要All IN R 霸
班撚樣肯生性未

有無人知華西班波點

肥賓is waiting 4 us

新弱點

今季好似對巴塞不敗
贏過皇馬

你拎阿狗原班人馬同紐比?

到肥賓黎個時又屌鳩佢亂鳩咁輪換
又買埋d 唔知咩球員
當年佢想要巴利而賣走沙比
爭冠大直路收換走托利斯

路維lor 反正佢隊德國隊咁柒

鼻屎佬回哂塘啦

摩連奴啦

佢係國家隊成隊拜仁俾佢慢慢揀
佢肯唔肯過黎用Leno

用嚟見工啫

執左佢啦愛狗

唯一喜訊

鏝攻唔入

Ft - auba

睇埋歐國盃先
暫時7一次大賽姐

唔好話肥賓勁定廢
阿狗高層見到肥賓係紐記冇錢買人都唔出聲 都知岩哂班濕鳩高層啦
仲要大把英超經驗 cv歐霸歐聯
走去搵個on9 PSG都拎唔到聯賽既傻西

上年我已經係J肥賓多過愛狗

羅渣士勁過愛狗幾班

希望可以用iwobi條命
換歐霸冠軍

睇愛狗D 買人名單 都幾撚肯定之後幾年會仲衰

快D炒9愛狗
跪係度求爺爺番黎仲好啦 + 順便幫佢起個銅像

輸3球
垃圾阿狗

事實係愛狗連雲加都好唔過

肥賓成日都暗屌啵
就黎要脅話唔俾錢就走人唔係邊有錢買個美國仔

冇架la 叫韋拉返黎咯
不過人地係法甲好地地

愛蛇要玩兩邊 之但係企兩邊除咗受咗傷嘅比比鳥 冇一個跑得快
2和b有突破能力 但唔夠快 過到一個 後面追返嚟 學下分波改打攻中好過
至咩咩細爆細梅嗰啲廢到講都唔想再講了

唔用錢都教得勁既得普捷天奴
就請佢啦

Emery continuously pointing to the red card as the reason for the defeat - Said his players played well and he was proud of them.

其實之前傳過Edward Howe
用呢d 真係叠埋心水等兩三季
用愛狗呢d 唔湯唔水
唔知排第幾先係合理期望

事實踢得好嗰期隊波都係好雲加時期風格

好老實講 今季係仲廢過 燒基藍果季呀 拿卡我覺得算hold到波

奧巴美羊冇速度 做唔到支點 得識Tap in 冇傳中 佢咪隱哂形囉 佢仲要成日miss d好易既chances 都唔知佢有咩好J 見哂底

好似第一季一條友都冇得買先屌

首先，佢對猁個場係打得好wor
第二，下面張圖係講緊廿一場不敗個陣
你唔好轉移視線啦
搵張我話呢幾場失分關雲加時 唔關愛蛇事張圖出黎啦

一季唔洗佢套overlap 已經收左檔
機會又造唔到
波又猜唔到控唔實
防守無改善
好個段都係靠雲sir 子弟兵

咁德國又好似少左新星咁

呢個真
愛狗呢D真係好唔湯唔水

你見佢教過大會都知佢到左頂喇
揸住五粒都可以倒輸

踢歐霸啦垃圾愛

請享利教

仲廢過愛狗

真係會降班

可以睇亨利屌9 Auba 唔識tap in

蕉土

仲廢過愛蛇
不了

轟

亨利返黎做助教 教埋門都夠用

可以換自己落場

係場邊係咁屌應該嘈死

韋拉或者阿迪達

教摩納哥教到半季被炒

韋拉巨腸OK?

今季都唔洗睇了已棄

梅迪薩卡教啦

最慘既情況係咪
獌狗入前4
轟仔拎R 霸
利狗 拎英超

阿狗6 弟

仲有熱拎歐聯

諗到
請沙維教

以前有祖爾金寶有基拿比
但留低既竟然係廢到爆既義和B

未係最慘
最慘係熱狗贏埋歐聯

樓奴點睇？

無半季, 教左10場

金寶都可以仲話叫慢
件基拿比屌打過2&b 多多聲

肥賓同大牌關係差

祖爾甘保我覺得真係晒咗
可惜爺爺唔鐘意

係wor

Joel Campbell 係阿狗未成功過
拿比係佢自己唔續無計

基拿比係唔肯續約先焗住賣

冇錢買人
你係名宿都唔會返黎畀阿迷屌

歐霸一場過點守hazard

奧華馬斯

giroud + hazard hat trick 6:0

禾B 真係無撚用
踢得好幾場之後失撚哂蹤

連埋贊仔 細爆 細梅 埃及依堆呃飯食既
依班廢柴係係阿狗先生存到

叫法蘭克福幫幫手收佢皮

我哋而家係年青訓都冇埋
得返件rowe見得人

想打車
阿打車係格食格

難d 我轟唔會輸

咁都係享利好

仲有nelson 既...

【張建宗: 遊行人數多寡非重點 修例有必要】

署理行政長官張建宗指，遊行人數多寡不是重點，強調修例有必要。

至於觸發修例的台灣殺人案疑犯陳同佳，明天在本港判刑，張建宗強調正跟時間競賽。

Sorry ball 我都覺得有d機

搞好經濟先啦垃圾政府

聯賽杯爭啲打到鏝收皮

華西都未必過到到

咁既後防打法蘭都係死人地個三叉今季幾fit

個劇本又變番棄聯賽全力歐霸
又係去到四強

愛蛇唔通為左證明自己做到老野做唔到既野？

Psg都比Rennes收左皮

有機既

真係好似名宿咁講
要清十件
不過現實又邊有可能

唔係羊條垃圾今季雙殺左車

咁幫手拎返個歐聯冠軍先thanks

想知道同時期爺爺拎緊幾分同前四差幾遠

細爆我覺得打輪換後備吸吓經ok既。。。
要佢長期正選 真係太快

咁既表現打飛機都扯唔起啦

去利POST睇下D利燈好過啦

睇E生

呢堆要賤價免費先有人要

我覺得愛蛇瘋狂輪令班波越踢越冇默契

佢西維爾係咪都係咁

上年一早冇左前四喇

依班一季都唔知有無5場好波

細梅收得返20m都好過無

仲記得以前d改歌有句係
我會否好像廢曼身於世上留力爭歐霸
點估到宜家真係事實

其實你cap 個d圖全部都係21場不敗個陣既野黎
定係踢得好就唔俾J? 一J就係迷愛？
咁你一開波幫我亂扣帽子個d有圖未 一句講曬？
咩呢幾場失分唔關Emery 事 關雲加事

預言家

份report :

iwobi = Arsenal ‘s Messi
高安基：
阿迷：

原來華倫主場輸比艾爾巴0-1

唔好話我小鳩器
大把人轉風向架啦 當年迷山

以為藍斯係垃圾free走
點知原來係真核
中鬼唒伏

艾美利：紅牌打亂晒陣腳

【Now Sports-體育】阿仙奴3球慘負李城，雙方主帥不約而同談及馬艾蘭利尼斯的紅牌。

慘敗一場之後阿仙奴爭前4位置的計劃又受到動搖，
主帥艾美利（Unai Emery）仍然力撐己隊準備已經做足：「我們努力備戰，定下策略，當11人對11人時一切都如意料之內。只是（馬艾蘭利尼斯）第一個黃牌不利於我的部署，影響己隊的計劃良多。今天敗陣與紅牌有很大關係。」

李城主帥羅渣士卻認為己隊是優勢一方，隨後亦有談及紅牌事件：「我們守穩攻銳，力壓對手，在11人對11人時己隊已是佔優一方。雖然仍有改進的地方，但我們有動力、有壓逼，球隊有質素、有3球美妙入球。而馬艾蘭利尼斯的領紅是正確的，他連續犯規好幾次了。」

圖片來源 : ©AFP

想當年笑鳩曼聯踢歐霸
以前高登好轟動
咁就咁多年

都係我堅定

好掛住以前d改歌

阿仙奴第3? 摩佬拎冠軍？

佢根本中撚哂
有次有人唔知講講下波又話佢做ACO乜柒乜柒

退出歐聯，就不必打美斯

退出歐聯
就不必打美欺

以前d改歌好高汁

獌冠軍，鏝冇頭2，車3
中左未？

而家剷蛇都有信徒

風就有得佢中

季尾先嚟3連敗
有3, 4分落袋都唔撚洗頭痕

搬泥大巴都幾勁

講真 好過你隱性迷愛

剷狗日日講埋啲公就佢贏字就你輸既野都有人迷

中左未？

屌! 阿狗比人大炒
仲要比個當地領隊陰陰嘴咁笑

真迷普去左現場睇？

咁你係咪迷zaha ?

屌那星, 3場輸9粒

唔係! 去土耳其旅行
我今日著左件阿狗外套

迷呀 佢黎我舉腳贊成

以前真係一年有一首笑妓
宜家邊有呢d
好想改返首藍斯告別歌

中哈多士降班

快d除左佢

屌估8樣剩係中左樣係人都估到既哈多士會降班

鏝

猁狗

猁仲要打狼隊
真心玩完

利記曼城兩隊唔識輸兩隊都抵讚

OK 啦
淨係記得佢屌愛狗D野屌得幾岩

老師又中～～～～

我預言邊隊歐聯踢到熱狗出局就會好大機會拎到盃

阿狗聯盟

風!

猁第2又真係中喎

屌你迷鏟

個陣係得曼口臭
desperado個d
依家成個連登以口臭為傲

點啊手足？
砌完我生豬肉 又拎唔到張圖出黎
我就同意Emery 呢幾場失分就責無旁貸既
唔關雲加事

佢都唔知自己迷 點認

又內戰？

鏟蛇差唔多係呢個post最識波個個
應該係高登個隻阿狗, 4隻字個個

已經分唔到真假了

開名啦單單打打

仲civil war?

endgame添喇⋯

好耐無睇過爭冠咁刺激

想阿狗有份

呢季真係有今生冇來世，90分亞軍

破曬紀錄
對上一次咁癲 應該係鏝對QPR 反cup 49000個季

阿古路勁足咁多年

依家心情就好似鈀俾疤反cup

睇完阿仙奴再睇曼城真係得啖笑

而家睇返轉頭
40m買到阿古路真係好抵玩

阿啲後防睇下般尼點防守 人地出哂力守白界
你地就on99咁 火都黎

講真強隊就係好似鏝咁
作客都係㩒住人黎打

射門19：3

13腳射正

人地啲施華取取都好抵，好多時貴野先會好

呢個世界有通脹架
阿古路幾多年前呀

咁我都明
純粹咁講姐

咁樣嘔番第四好撚嬲
仲未平復

有冇諗過我地買到阿路施華都留唔到

鏝成個陣容高阿妓幾班wor

呢場波就數字真係係恥辱

B華係調教完先勁，啱啱嚟嗰陣好廢
但係調教球員嘅功力唔係個個領隊有
哥狗咁值錢就係咁解

強隊就係要打進攻足球
攻到人地上唔到
打亂人地節奏

我地作客狂瘋傳太公波
人地咪谷上黎

你咁講夏薩特仲抵玩

呢個真

Sterling 係鏝 同英撚表現咁大落差都係咁解

輸比鏝呢啲強隊都叫心服口服
屌你老尾下下輸比啲中下遊
做乜撚野姐

阿狗夠高班過愛李狼啦，都唔要求撳住嚟打，點知三場都俾人撚狗咁撚

除咗亨利，阿古路就係唯一一個可以連續五年入廿球

但返到國家隊...

狼隊無得講
對拖肥個場真係踢得好差

丁力都癲
早幾年成日俾人屌
今季仲勁過阿古獸

享行國家隊都冇咩料到

邊有得咁計
人地個時買一隻前鋒40m差唔多我地一季budget
佢地買取取施華
一隻施華已經係我地budget 兩倍

40m 而家睇唔貴
當年係天價

yes
all time top scorer 但無料到

結論：如果當年拎得出一億鋒線筆錢畀爺爺upgrade隊波，阿狗晨早拎咗英超了

佢好似係獌迷

當年我地好似都傳過施華同馬達
結果無一個黎到

咪係 個陣40M=依家80M起碼

希望樓豬唔好開歐霸po
leno即場比人3連發

有傳過咩
淨係知傳過世三黎左謝玲奴

個時我地record signing 係艾沙雲啊
13.5m

當年又話鳩雲加唔識輪
依家輪又輪令班波越踢越冇默契
咁可以點玩

講條毛咩⋯⋯
一早講左早幾季打包簡迪馬列斯
一早贏左啦

老野唔買英超即食兵抵佢死架

燈到仆街 仲開post

中後場個陣容咪差唔多
邊有好過李城 以今場計
就算前鋒 都只係貴d

咁阿路國家隊入球率都唔差

佢輪換得太誇張
睇少左英超中下游實力
睇下對水晶宮個場就知

羸到波理撚你全季用死11條友

個陣係有傳過2x m 買馬達
不過俾車仔搶左最後
個陣阿狗係出到呢筆錢買人既老實講
不過人地出到更加多

李城個季買隻正前已經搞掂

般尼仲有火過班阿狗

希望大家以後唔好再用牠啲po

根本無錢
買手指咩

當年買到蘇狗就發達

成日話買邊個買邊個就贏到冠
我夠知山係石頭海係水
有錢先得架

世三我都記得

一係蘇7 一係奧燒

凌晨三點波 邊個開到就開啦
同埋對狼隊嗰場我冇開都失3球啦
隊波廢就廢啦，冇得賴邊個開po

出唔起人工

咁大家咪撚屌愛蛇啦⋯
歸根究底又係冇錢

梗係要蘇狗
一個carry全隊

牙milk你開po好似會呃好多負皮

唔好學利狗d野啦....
講兩句真係燈到咩

至少我唔燈

水晶宮既排陣唔屌唔鬆化

講真有錢我唔信雲sir 唔用囉
季中慘到借隻傷兵過黎

個季j咗賓周好耐

但咁啱次次都係你開就仆晒街

哥狗=Thanos

其實我地宜家邊隻有一線料
最盡係燒 laca papa
羊可能算半隻
拖仔同藍都可能叫半隻
隊長又係一時時

借傷兵係1314，依家講緊1516

般尼逼到鏝last 踢四中堅
我哋最後仲要作客對般尼

炒愛sir未

laca 同papa 一定唔係一線喇
真一線得奧燒同藍斯
準一線比狗
二線頭殺卡,蘭奴,拖,LACA,奧巴, 隊長

般尼搏到自己爭冠咁明明冇野爭

下季防守都係咁嘅話爛佬應該聖誕已經係一線

鏝捱過左最麻煩既般尼

下場有羅渣士

唉屌
原來入左埃及

燒係得佢強項真一線
整體作為一個現代中場 即係強調既八號仔
只係一線尾

上年既沙夏50m
今個夏天就要75m

唔係話要買佢 但唔係無錢 而係無眼光

近年買返黎既人 個個帳面都縮哂水

係 錢一定唔夠人多 但真係洗得好柒囉

真
今次我個topic已經專登唔寫「燈」嘢都輸，咁我都冇嘢好講
如果個個幫手開完po之後輸波都要俾人屌老母嘅咁以後應該得屌人嘅手足有資格開po

主場唔驚啦⋯⋯

仲有般泥係全英超最拖時間既球隊

有冇獌車link

我覺得今季陣容算係最完整
連防中都有埋

藍斯邊有一線
狀態一時時
頂盡半隻

拖蘭奴帳面有賺既
藍斯其實都起碼值50m...

上場我咪冇開囉，咁都關我事？
【被狼咬】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLII

鏟sir可唔可以去apply 阿狗既球探，講到好易低買高賣咁

冇快翼
少finishing pt
中堅都老

應該要鬥到最後一輪

個個貴買平賣

根本我地隊波係中遊球隊料
所以邊有可能話牌面好過其他隊

其實點分邊個開POST
以前高登個陣唔係1001開架咩
頭先有兩個post

拖囉 蘭奴唔肯定

事實係雲加想臨老捧多次英塘 行曼聯果條即食路線
種下既因

愛狗都有份幫佢受

不過愛狗攻又唔識守又唔識淨係識叫人跑
可以躝未

Holding 比比鳥傷之前仲ok嘅

講下笑啫
隊波廢你又咁啱成日開po咪易中招

點解般尼咁撚落力？踢到要護級咁

屌，你買人唔啱用唔緊要，最緊要及早斬纜啦，兩季都唔掂既就賣撚走佢，但阿仙級人情味鬼咁濃

藍斯都唔一線
呢兩季英超有幾多中場比藍斯更出色
迪布尼之外仲有?

主場hea踢俾球迷hur死

愛蛇季初個段不敗同黑柴d蜜月期一樣
一過左就輸到含家產

規劃問題大於一切
雲加要即食 但糊又食唔出
隊波又搞到一壇柒咁

咪玩啦同迪布尼相提並論

20年女阿狗fans lm

牌面無爭議地點都好過其餘14隊
但同呢14對打場面都未必係見到優勢

神軒

兩隻type ge 中場 無可比性

agger

依家係邊個想開就開

除左迪布尼有邊個BOX2BOX 好過藍斯先
雖然免簽
但祖比第二高薪佢喎
佢一唔續間間大會都揾佢喎
真係得阿迷會咁踩藍斯

Leno 拖仔呢兩個都有既
Holding 同比比鳥至少二三千
阿叔應該都有二千 始終英人

其實見到爆po又冇人開咪開囉，或者見就爆po又得閒咪開定新po
有時手足誤中1001又喺街開唔到咪其他人幫手
比賽日有兩個po係正常，因為大家會一齊準備開po，有時F5唔切就會有兩個

人地講下笑姐

咪撚玩啦 阿叔2千
比狗應該值40-50既
Holding半季好波 睇多季先啦

老老寶寶神軒比謝四時期有進步

唔緊要 你呢個講法又啱牙

Ut又真係幾好用既 遠射射穿網 可惜現實

咪撚玩啦，英人有腳都20啦

英人越整越貴啦ching
你出去就平啫

我俾Ryo蛇搞到太敏感
調節下先

牙叔2千蚊就有既

藍斯優點只限走動
迪布尼係真正既全能

仲有你都講左免簽先有高薪
同山齊士一樣

啱啱紅完

青藤真係仆街黎，個死肥仔滿口粗口，成日鬧人冇腦同死全家

唔係你燈隊波 係隊波3連敗跣鳩你

山齊士係prove 左自己一線同免簽先高薪囉
你試下調返轉如果係laca 呢d 免簽會唔會有大會高薪爭

不如阿狗專train英人賺錢

反正都唔係為爭標

咁你試下20m賣張伯斯贊仔wilock 呢堆囉
半價都無人要 贊仔送都送唔走

英人唔係大撚哂既
基比斯當年賣左幾多錢呀

仲要係阿狗賣人得啖笑

鏟蛇個種講波唔中就假啦 咩去其他聯賽執平靚正又岩戰術既人黎用
咁既話我都識教你賭波你搵隻會中既買就贏到錢啦

我藍勁個時真係carry成隊
柒過陣又可以成日發夢 decision慢到傻
點撐佢

有人會要咩
牙叔踢撚到咁都有人出價?有人2000萬買阿狗仲唔放?
利隻幻幻前鋒起碼咩世青杯射手

查蛇都參戰

呢兩季有多場係柒
場場都交足貨

我季初就講左唔買翼死撚硬架啦
個時邊班人大大聲聲週 美羊打翼 掂到仆街呀

最撚衰都係愛狗
跣鳩禾

事實證明點開都輸同柒

米希都十幾萬周薪，點解唔比藍斯放mk,mk年紀仲要大啲
呢幾年啲轉會操作又係無解

我地d英人賣到錢咩

講下笑姐Ryo Sir

佢肯唔肯走係另一問題

愛狗係唔會炒的

2千？咁拎7 8個英人靚仔咪換到美斯

羊呢d射手 隊波一輸波入唔到波就實係比人開刀 根本問題係戰術到 用死一招邊路上波 由比比鳥收咧開始根本已經好唔穩定 坦克fit個排都仲頂到 啊叔用波極差 兩邊上唔到波靠拿卡hold波等人上黎 對抗性唔夠係咁比人撞

英國個邊大撚把球評家讚過佢，
有體能，腳下功夫不俗，可以踢幾個位，後生，
你咪睇下有冇人要

你sd封email 問下Raul

點睇

收嗲啦，啲人係反你話買沙夏，
邊撚個唔知一隊冇翼既波要買翼啊？

>>

誤中都難開 唔係個個都識羅馬數字

你都on9
Gibbs早兩年都值7m
阿叔又後生又英人又打到幾個位20m好正常啫

MK子又準備黎料

就算買左都死

中堅位最致命

中場中拖子都踢到莫氣

細梅場場都爆幾鑊

又唔係得你一個嗌要買翼既係你話要沙夏先多人屌姐
轉會筆直又唔係多 季初係覺得要沙夏倒不如放落其他位

費沙啦

今季季初都柒柒地
佢場場都跑到成隻狗
係好勤力 係盡哂力
但唔代表佢表現平均嘛

出得咁少都無氣
點搞

Arsène Wenger on beIN SPORTS for the United v Chelsea game. Could discuss Arsenal season later on.

一定要學下猁鏝咁

集中重磅買龍骨位
中堅中場中

老野當年咪又係有韋拉同蘇金寶先有冠軍

大家都阿記，點解阿積士可以勁咁多

今季季初個個都柒架喇
打fm 踢新戰術都唔係一時三刻work

當頭起就有價好賣

Gibbs 同禾子就係柒曬先賣唔到錢

阿狗高層垃撚圾又要貪錢又唔識做買賣

難得同鳩乙j同一個人

佢係般茅係幾勁 幾季都有表現幾穩定
係唔知如果踢阿狗無咁多空位影響大唔大

佢係話放拿卡買沙夏

咁有無傳聞有人想要佢？

又好似係記性唔好記唔清楚

撞正0要上網查
之後123456789就開得多po就會熟，因為個sequence大致上一樣

勁到癲，我同6c仔都覺得係平靚正

98 同01年個冠軍你食左???

唔理啦
跑得下扭得下呀起碼

事實就係
一個無戰術既垃圾領隊
有個自己一條龍既人不知幾岩用

借左件d so 黎working holiday

搞到拖子申請直紅休息

仲要蘇甘保呢d top fit 中堅可以免簽到
根本可預不可求
足球史上最屈機操作
沒有之一

除咗沙夏都有其他人啱用啦

阿叔都唔會放la
遲下又走黑b同rambo
都唔知夠唔夠英人人

Welbeck 我估會續
做後備黎講算係咁

到阿狗肯放個陣你咪知囉
傳有撚用咩，我地夠傳簽利馬啦，結果呢
講傳喎，不如講返許志安有冇話過離婚同賓妹一齊啦？
都係傳姐

衰撚過kallstorm

果時係班霸，人地黎捧杯，而家搵鬼黎咩

我係話佢岩用 我果陣係講買呢類型
你地叫比例子呀嗎

唔比又話鳩up 比又話唔岩用

你睇返頭先場鳩波啦
高波斬上去無一球迎到第一點
都唔好講點樣攻

當年就係J撚錯左你條柒頭搞到我走火入魔

呢場19000贏定和比較有利？

諗諗下都係算數反正之後兩場都會輸鳩埋

人地有士氣同埋本土聯賽有時hea打都得

英超有邊隊阿狗可以食硬？

沙夏今年幾g幾a
事實就係佢根本冇你講到咁勁

2m啫
咪當倒左落海

有時諗諗下，到底係咪我地後備太廢先導致輸到仆街
幾乎踢黎踢去都係果13，14個
雖然無傷，但都踢到攰，質素一定有影響，
甚至厭賽

黎捧盃還黎捧盃
熱刺青訓+隊長
情況好似費高去皇馬咁

Take me back to a time when we could do this away from home.

Agger, 本來我地都有龍骨法比狗

賣拿卡真係無問題

有拿卡同沙卡一日唔洗指意重奪英超

只係佢兩個話差由排都未輪到
但果堆地底泥無人問津呢

阿狗得咁少budget邊有得咁嘥錢

2m 可以買到太古城了

話時話 好撚彩無簽到利馬
係馬體好似伏到出煙

你不如睇下米利禾積域入幾多12碼 睇下幾多球關沙夏事

計埋落去啦

你估踢弱隊咁易刷數據咩

其實好多隊波都係踢14-16個

利馬真係水貨
仲話值92m

岩 你提出啊 我又唔係話除左佢買邊個都係錯
我都係話買呢類型

上年呢度d清先話留英人無撚用

戰術太單調 人地鏝利長短波中路兩邊都有 愛蛇再係得一套咁踢 比人炒係遲早既事

普子係日本都唔想見到我地手足內戰

唔撚續啦
傷患咁多 又唔係平

好彩唔肯黎

和解啦屌你老母

普子而家屌得女 得閒理你班傻鳩

入就入左十粒12碼，幾多粒關你隻黑皮狗事我就唔知喇

嗯 咁你咁講 你話佢值2e都得架啦
有無權威估過佢有呢個價？

一齊支持女子隊

話唔係咁講
whoscored 個評分
踢多過10場既翼,zaha 都叫排第10
英超第二多成場均盤扭
不過75m 就一定唔值

咁有冇權威講過佢唔值？

ho ball

可能想你地空難呢

收到風佢知輸三粒
嬲到女都唔想屌

3簡1囉
果睇賣山狗就買利馬

即係話 一係山狗 一係利馬 一係mk
咁我搏利馬

ON9
佢今季踢撚到咁既死樣都有人20M要
即放啦
防守廢 用波又廢
仲J埋D咩打幾個位 托柒咩

下體算啦，依幾年好多進攻球員去到都廢晒，我覺得難啲作準

Decision 差到咁就死左佢啦，
佢扭波係好，但決定差到爆，
佢決定好啲獌狗當年一早捧佢啦

Fraser 助攻王
Felipe Anderson

唔再搭飛機is 👌🏻

心態正確 之前熱打利已經咁講 諗人地失分做乜柒 自己唔做好

權威
不過睇完笑下算
細梅30M

12個青訓wor要
邊有咁多

施蒙尼手下有邊d進攻球員去到有進步

手足係咪打錯字
嬲到當條女係李城咁屌

公道講 水晶佢土皇帝自由度大

事實就係佢盤扭突破護波都係有水準
肯搏肯搶 一定岩阿狗用
仲識搏12碼下季仲有var

買左咁多年都買唔返艾達杜蘭

Griezmann 算有進步既

Grizemann

早幾年都好啲，有基沙文依啲，依幾年全部廢晒咁濟，咩gelson martins搞到要借走

Lkk

屌你都戇柒鳩
咁我可以話都值2億呀 你試下1折 2千萬磅賣身睇下有無人要囉
都無權威話你唔值丫 戇鳩

當年我地有j過
新謝雲奴

維列圖 域度奴 g馬田斯 哥利亞
成堆水貨

明明大家都係9up，大家都攞唔出理據，
你就發哂茅

戇鳩 仲用幾年前既事黎睇
75m咪就係傳曼狗回購佢囉 戇鳩仔

維列圖係富咸

曼狗個陣乜撚都用一陣就放啦 迪馬depay
照你咁講咁車d棄將kdb salah lukaku全部都可以話當年車一早捧佢啦

高基 沙奧尼古斯就變晒工兵

我指佢係富咸踢到pat 屎咁

安達臣買唔起啦
長約 西咸唔缺錢 球員無叫走

知啦講緊係atm都係無表現

所以我唔覺得進攻球員去下體會水咗就可以話去阿狗都會水

係，咁既料排5，6打R霸算係咁

「傳」

好撚浪費
不過的確有幾年高鋒

上年d清講今年又走藍斯
我就睇呢間戇鳩球會點樣搞

連輸左3場 呢場咩結果都唔關阿狗事

佢係獌個陣好似係13-15

甩到手算係咁

應該係真廢

呢堆根本唔叻

起碼唔洗蝕讓

無乜板斧咁 atm隊波

下體借過去既 廢到

原本幾場前諗住可以食住花生睇車獌 屌你而家邊隊贏都唔關我地事

🤦‍♂️

( Show Blocked User - 羅賓雲佩斯 )

羅東又出招

用得2蚊搭車啦wo

真係要多謝中超

曼聯贏我地就6弟

mata

Mata

6弟阿

垃圾愛狗

君子報牛

676766

做埋六弟 笑死人

盧卡古咁勁既

又返返去最熟悉既位置

Kyle狗又要出黎威

仲話乜春尾n輪都係打弱隊

贏歐霸就有得威啦

熱狗贏歐聯 我地贏歐霸
曼聯做4弟 無歐聯踢 點睇

對水晶宮拎一分都得 硬係一分都無

幻想總是美好

Ff者

咁我寧願唔贏

多謝細梅

有一分已經有戲睇

細梅真心食屎狗

歐霸？ 水晶宮都輸點歐霸

熱狗贏歐聯 我地比人笑到面都黃啦
仲諗4弟無歐聯踢

食咗屎呀？

真心覺得on9 一分都等

鏝英超 利拎歐聯 車拎歐霸 熱獌前4

鳩up下者

成鳩日舉手唔知舉乜鳩
今日又係咁

連輸3場 愛蛇破完50場最多分紀錄就開始收工

Glo得罪左煙狗d乜

軌爭氣d block死第四仲好
熱狗死歒都想佢拎歐聯
輸到傻左咩

多謝愛狗神級輪換 留力打狼隊

剷蛇都鳩鳩地

依家距離上季多3分
得番兩場

歐霸專員+契仔布吉思

煙剷唔識用，但明明glo開路，夏薩輔鋒係好好打

鳩up者
我想熱狗雞胸
今年雞胸就8成散班下年要重建

今晚曼聯好熱血d鬥志突然間返哂黎

等睇70-80分鐘先換入黎

歐霸打得幾好
而家射手榜排緊第一

刷數據盃 咁多廢隊

大家唯一希望就係贏歐霸
唔係就要見到細爆之流多幾年

熱狗贏撚到冠咩

佢散既話
應該都好fat fat下
可能大把貨入人

就算贏到都要見多佢幾年

要還球場債 再加上利維條撚屌都係戇鳩鳩
錢一定有 又黎賣完巴爾咁 鳩買一堆搏

睇你想拍芝定細爆

買轟同華西拎歐霸
希望邪邪佢 就算出局都有錢袋

慘變六弟

佢地咁撚低人工 都可以tum到d人續約
點都唔會好似我地咁免費放走山狗/藍斯咁柒

不如買哂啦

轟過硬法蘭狗
得返華西買
咁買就一係贏錢一係拎冠軍

你有歐聯打一定哄到
不過霸氣盃就算la

6場6分做埋6弟

下年散啦屌
路斯 艾達維特 合約問題 會走
艾歷臣高價賣

未表態既就阿里同卡尼 孫應該就唔會走既

咪燈啦

其實係因為我地隊波毫無競爭力

熱狗雖然年年都會7 但人地打大戰都叫有得打下

我地就場場比人456 你係主力都想走啦

獹卡古上力

仆街班主

希古恩廢到
hazard好撚屈 真係麻煩出年去皇

轟下年好似仲有轉會禁令

斜恩廢到

你定佢燈啲🤔

今次撐你

兒子真係好廢

兩個窗

六六無窮

你

好似話上訴失敗 黎緊夏天就開始停？

是 即係要下個暑假先有得買人
黎緊個暑假同埋冬季轉會都買唔到

如果熱散班 重組
轟唔買得人

下年又有兩隊讓賽 不過我地仲柒

轟
艾朗素 雷斯
世三走
起馬都3個位要換血

Sorry sir走 佐真奴個位又唔知點

嬲牙😱

依場和哂都得點知輸哂

簡拿華路周日透過個人社交網絡，宣佈辭去中國國家隊主帥職務。

你睇埋馬迪開肘連foul都唔係，amn咁樣食兩張黃

希古恩真係回塘

有冇諗過和都好難

其實係3場2分都得

班獌係咁讚佢，真係狗黎

得番兩場 就算獌贏唔到都係排第五 根本前四已經玩完

原來女子隊拎冠

做球員一為錢一為名
最有錢係人都知係鏝皇psg巴呢幾隊
咁要吸引人買都要歐聯証明下實力架
至於名 最大既盃賽又係歐聯
Even入國家隊 最容易一戰成名又係歐聯
所以冇歐聯 唔好話主力走 吸引天才都難d

賺左咁多年支那錢fatfat啦

1-1

迪基亞完全回塘 LENO要做聖LENO了

1:1

失左成50球喎

曼都多人走
馬達 hehe
普巴同迪基亞又可能走

ddg又甩手

dgg好廢

唔比高薪DDG呀拿

Leno>DDG

曼既優勢係大把錢再買人
情況比轟好

鍠唔好買DDG 過嚟買leno
100m

痴撚線 DDG又做鳩黑柴

獌狗咁叠水你同佢定啦

人地失分我地都一定把握唔到

ddg由俾沙加收死之後閪到而家

Leno今季進步咁大全靠mustafi

一季又起又跌

Leno>>>>>DDG

假設和波
我地下場贏
轟輸比屈就上返前四

Leno 剩係高空波呢個死穴已經好大鑊

贏撚到咩

如果愛狗有腦啲谷最易打既就輕鬆
又要面留力打狼 依家兩頭唔到岸

點解人地兩隊反搶咁積極，阿仙奴可以咁hea，人地俾波走位，長短波都打到出黎，但呢隊阿仙奴冇樣似樣

下場贏到再講啦

唔好煩車第四讓個歐霸俾我地ok?

比愛狗谷到殘哂啦

白禮頓要護級
贏條撚咩

搞到佢睇野有重影
沙加仲仆街過拉狗

主場對白禮頓
贏唔到就射出黎
fatfat
到時我買客勝
應該有10倍

卡迪夫冇得追啦⋯⋯

仲expect隊波贏到

送一千萬俾白禮頓算啦
最大勝算

睇t11就知咩事

送走場狗加個埃及狗去算啦, 冇錢買人呀

邊個送

今季完左好功成身退

完場啦好嘛

80m賣俾拜狗ok？

你落埸踢, 知道自己後防有件世紀大垃圾走場狗係到, 前邊就1隻敗家仔1隻連最叻既狗衝都冇埋, 你會點踢

唔好畀假希望啦

愈諗就愈㧵春 明明水晶宮嗰埸贏到就好大機會前四

我覺得而家表現咁樣防線好大責任 後面咁樣前面都唔放心俾波搏波 就住就住就踢唔出風格

大家諗下m朗處理埋門都好過伊禾比

老老實實，你自己係主力，比人456自己都有責任
成班2線料，走唔走都係咁上下

最慘係佢呢d on9決定搞到隊波d 精神面貌好差
呢d 真係垃圾教練

四千萬反正買唔到人
用黎買笫四仲好

完全唔明點解教練團無人屌走場狗條撚樣挂著舉手唔追波mark人

季中大家仲j不敗
宜家即刻現形

咁撚多假設
假設有前四
位位派$4001呀我

真 仲要我哋贏咗就影響埋其他隊嘅心理

依家j 不勝

幾時都係主場輸比中下最on9
仲要係難得對強隊都執到分

仲未有人整金剛棒🤔

hi

送走場狗俾佢地

轟一隊波兩個契仔

你不如話曬前五球員去公海玩

而家NOW個件講波佬獌黎?

季中對住中下遊都做唔到連勝

係羸聯賽杯歐霸D垃圾
聯賽個D好撚多都係和
黑柴起碼之前個D係羸哂拎3分唔係和

LLLL

輸一球哥好波

全能王上場

短腳狗

車狗自動棄權

2邊都多傷兵

拜利花式受傷

買呢件垃圾 日日傷

我地自己太柒啦
依家個態太差

Arsène says he ‘wishes’ #AFC to snatch 4th place and qualify for UCL despite the recent performances and results.

枱走

出盧祖 19000等輸

拜利無得黎阿狗lu

靴狗呢D場場FOUL幾十次都係一張牌
我地就比人逼害

其實兩隊都好狼死
不過球證鬆手唔比牌
兩隊都唔識收腳

根本英超隊隊都係咁，係得阿狗咁on9會紅埋

球證well done

阿狗被針對是常識吧

卡頓保事件

咪一鳩樣.jpg

全能到仆街都幾爽
下半場落去踢幾下都得